唔知呢個10號風有冇能力摧毀港豬澳大橋呢

個爛鳩島再漂移多幾十米

最後爛撚埋 再發現豆腐渣

再超支五百億

嘿

殺雞焉用牛刀
搵條友行埋去吹啖氣都冧啦

衰咗靜雞雞唔出聲，
禁區封路圍板唔畀記者採訪，
再加垃圾五毛網上配合，
呢招賤種共狗成日用。

無限重建, 肥仔囉